[留名季尾bin c] 18/19英超排名預測

1. Liv
2. MC
3. Ars
4. Tot
5. MU
6. Che
7. Eve
8. Westham
9. Ful
10. New
11. Lei
12. Wol
13. Wat
14. Sou
15. Bou
16. Hud
17. Bri
18. Bur
19. Car
20. Cry